1. Таймаут запускает функцию через Х, интвервал запускает функцию каждые Х
2. Формально она сработает мгновенно (для себя), но для нас и для вывода это будет не мгновенно, потому что в любом случае браузеру нужно сначала прочитать всю страницу хтмл-цсс и скрипты, и только потом он его запустит.
3. бесконечные итерации циклов будут нагружать вкладку и при этом сохранять этот кусок кода (интервалы) в памяти. Когда нам это не нужно, лучше от них избавиться.
